有無人覺得did did 姐 應該比翻尊重農夫

可能戲劇效果

但有時聽到話農夫 垃圾 真係唔係幾開心

至少農夫點都勁過did did姐囉

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

農夫同did did 姐好撚fd架喎

就係因為真fd先會咁

did did姐以前有集係美女廚房同錢七老豆做主持同評判，睇得出佢本身就係唔識尊重人

發生左咩事？

啲朋友開口埋口屌你老母唔通真係屌你老母咩
樓主

唔覺有問題 笑完就算

睇Did did姐同其他後生一代拍節目
就知佢同農夫真fd底

果集係原本三個男主持落場煮，之後成集每一分鐘都係插到佢地地底泥咁，細個睇完呢集勁深引像，自此對呢個女人好反感

did did姐先玩得呀
農夫有時咪又係串返佢
你睇下比其他呀姐得唔得？

佢地好撚fd喎

當年佢串星爺做唔起添啦，
根本本身就好串

做效果咋私底下frd過打band啦

個老女人把口禁撚刻薄真係唔怪得佢冇男人要，疊埋心水做老姑婆啦

did did姐係大台入面咩地位？
衰啲講句，did did姐串佢哋係睇得起佢哋

did did錫到佢兩隻野燶啦
樓豬有無幽默感架

農夫玩得起姐

佢地係祖兒演唱會都自稱垃圾啦

DoDo 好欣賞佢地兩個
私交甚篤
講完

聾夫而加算唔算將d才華浪費曬

當年Do姐係主動問佢地拎電話喎

dodo姐攞到bts演唱會飛，知道陸永個囡都鍾意bts，直頭帶埋佢個囡去睇。

人地六十歲呀婆仲開通過樓主
你同friend食飯係咪會講講下拍枱走個d

我同WENDY好熟